前港督麥當勞係咪應該正名為金拱門？

大師咁麥當勞道係咪都要正名為金拱門道